突發 Omegle 係黃

文宣又可以做野啦！

但係啲鬼仔都係覺得香港係支那

快啲幫拖教教佢地啦

（溫馨提示： 記得同佢地講你係女）

現在先發現🤗
之前成日上去玩😷

訓唔著玩下嘛

邊有女人鍾意討論政治

佢講緊目前主權屬於中國
而家就係講緊法律制度、貨幣、文化、語言、價值觀都唔同 身份認同都唔係中國人 根本應該分返做兩個國家

傻啦 歐美係相反
班女都唔知幾熱衷搞女權
啲仔就日日掛住對草對酒扑野

女權關自己事啊嘛
到啲唔關自己事既野，其實唔係咁熱衷
唔好覺得同港女有咩大分別

點解要講with the size c boobs

old news 人地一早會彈句stand with hong kong出嚟

肥仔波吸引啲嘛

西痕就西痕啦

紅巴你幫我邊個閪出嚟？

試過係上面捽碟😎

巴打你DJ嚟？ 想聽歌